點解用緊而家個username⁇

有冇咩意思

ok,懂鳥

因為麻友係...

型

條撚太大

現實冇存在感嘅毒撚

世上本無事，庸人自擾之

R爆頭都唔知改咩名好

純粹想咁做

連登仔
依個名俾人用咗

希望大家唔好ff 咁多

Pipi美個fd

因為一路用開唔想改

叫蓮燈仔合理啲

屌你老母

因為果陣既心情係呢首歌

描寫事實